{

	/*Config*/
	"configName": "Pharma-Colloque",
	"configTitle": "Starter pour projet colloque",
	"configSubtitle": "Serveur: Node, DB: Mongo, Framework: Meteor",

	 /*Navbar*/
	"admin": "Admin",
	"profile": "Profile",
	"account": "Compte",
	"signout": "Sign out",
	"signup": "Sign up",
	"login": "Log in",
	"login2": "Login",
	"edit_profile": "Edit Profile",
	"ourMission": "Notre mission",
	"calendar": "Calendrier",
	"howToGetThere": "Comment s'y rendre?",
	"contactUs": "Nous contacter",

	/*Not Found*/
	"not_found": "Il n'y a rien ici, vous avez probablement mal entr\u00E9 le URL, appuyez sur le logo pour retourner \u00E0 la page m\u00E8re",

	/*Dashboard*/
	"add_post": "Add a Post",
	"add_post_btn": "Add Post",
	"add_post_modal": "Add with a modal",
	"add_post_modal_btn": "Add a new post",
	"edit_post": "Edit post",
	"delete": "Delete",
	"favorites": "Favorites",

	/*Account*/
	"account_details": "Account Details",
	"delete_account": "Delete Account",
	"delete_account_warn": "There's no coming back from this one",
	"delete_account_warn2": "Are you sure you want to delete your account?",
	"close": "Close",
	"change_pswd": "Change Password",

	/*Profile*/
	"update": "Update",

	/*Posts*/

	"postTitle": "Title",
	"postContent": "Content",
	"postPicture": "Picture",
	// "uploadLabel": "Choose File",
	"profilePicture": "Profile Picture",

	/*Tooltips*/

	"udem_campus": "Campus UdeM",
	"pavillon_jc": "Pavillon Jean Coutu",

	/*Calendar*/

	"time": "Heure de d\u00E9but et de fin",
	"event": "\u00C9v\u00E9nement",
	"speaker": "Conf\u00E9rencier (s'il y a lieu)",
	
	/*Map*/

	"event_address": ", 2940 chemin de Polytechnique Montr\u00E9al, QC H3T1J4",

	/*IESucks*/

	"IEsuckstag_1" : "Ce site Web est ",
	"IEsuckstag_2" : "BEAUCOUP trop bien fait",
	"IEsuckstag_3" : "pour \u00EAtre vu avec Internet Explorer.",
	"dlTag": "Veuillez t\u00E9l\u00E9charger ",
	"orTag": "ou ",
	"university_joke": "Un \u00E9tudiant universitaire devrait d\u00E9j\u00E0 savoir \u00E7a... (Qu'apprenez-vous \u00E0 l'\u00E9cole?)",

	/* contactUs */
	"iAm_business": "Je suis une entreprise",
	"iAm_student": "Je suis un \u00E9tudiant",
	"iAm_professional": "Je suis un professionnel/conf\u00E9rencier",
	"sponsorMtl": "Commanditaire r\u00E9gion de Montr\u00E9al",
	"sponsorShe": "Commanditaire r\u00E9gion de Sherbrooke",
	"mtl_speaker": "Conf\u00E9rencier pour l'UdeM",
	"she_speaker": "Conf\u00E9rencier pour l'UdeS",
	"role": "RÃ´le",
	"name": "Nom",
	"email": "Adresse de courriel",
	"phone": "Num\u00E9ro de t\u00E9l\u00E9phone",
	"mtl_rep": "Repr\u00E9sentant pour l'UdeM",
	"dess_rep": "Repr\u00E9sentant pour le DESS et les cycles sup\u00E9rieurs"
}
